阿纳托利拍了拍我的肩膀，告诉我他一直都知道——我所需要做的就是改变我的态度。 探索诱捕——并拯救——世界上最大的猫头鹰|乔纳森·斯拉格特| 2020年8月28日|大众科学 
 佩里说，拴在狗肩膀后面的皮带只会加强牵引作用。 正确的遛狗方式|约翰·肯尼迪| 2020年8月26日|大众科学 
 我的肩膀疼了好几个月，现在已经不疼了。 无疫情的健身房锻炼:壶铃，印度俱乐部，沙袋，哦天哪! 尤金·罗宾逊2020年8月25日|Ozy 
 他们并没有并肩作战，而是设置了独立的沙盒。 圣地亚哥之声2020年8月18日，圣地亚哥之声| 
 今天的POS系统在你的销售点系统中提供内置的SEO工具，大大减轻了你的负担。 搜索引擎优化提示为您的零售商店|内容媒体| 2020年8月17日|搜索引擎观察 
 所以我就轻轻地拍了拍他的肩膀，坐了下来。 Lee Marvin的Liberty Valance微笑背后的故事|Robert Ward | 2015年1月3日|DAILY BEAST 
 但利伯蒂总是把肩膀俯在地上，旋转着。 Lee Marvin的Liberty Valance微笑背后的故事|Robert Ward | 2015年1月3日|DAILY BEAST 
 “我只是碰了碰他的肩膀，”根据警方的报告，牧师告诉警长。 曝光:抨击同性恋的牧师的同性性侵犯|M.L. Nestel | 2014年12月21日|每日野兽 
 她的母亲在谋杀发生时怀孕，肩部被一颗子弹击中，子弹来自杀死她儿子的同一把枪。 汲取叙利亚妇女的记忆|玛莎·汉密尔顿| 2014年11月26日|每日野兽 
 据易卜拉欣说，警察抓住他的肩膀，打他的脸。 耶路撒冷房屋拆迁，圣经正义的报复|克里德·牛顿| 2014年11月25日|每日野兽 
 她一只手托着椅背; 她那松了的袖子几乎滑到了她抬起的手臂的肩膀上。 《觉醒与短篇小说集》|凯特·肖邦 
 就在他扶我起来的时候，我只看见一个墨西哥人把刺刀刺在他的肩膀上的闪光。 布莱克伍德爱丁堡杂志，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各种 
 乔在她身后站了一会儿，一言不发，越过她的肩膀看着伊索姆·蔡斯的签名。 乔治·w·(乔治·华盛顿)奥格登 
 大卫叔叔点了点头，挥了挥手，进门的时候，他回过头来给了他们一个告别的微笑。 约瑟夫·谢里丹·勒法努将军 
 他立刻站起来，裹好捕兽夹，把小雪橇上的绳子甩到肩上，向家走去。 北方巨人|R.M. 巴兰坦